蒙面法上訴成功 = 以後唔戴口罩了，以攬炒為最終目標！

今次真係迫手足唔戴口罩，咁只會將會有更多狗中肺炎！